心痛同胸口痛點知係咪關焦慮事？

有時左胸同右胸都有少少赤，但又未痛到仆街。

以我睇精神科個經驗，食咗鎮靜劑就消失嘅症狀就係關焦慮症事，唔消失，即係身體仍然有其他問題